{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "양평 아신리 은행나무"
    },
    "text": "楊平阿新里のイチョウ (양평 아신리 은행나무)\\n\n京畿道楊平郡玉川面阿新1里の田713\\n\n1982年10月15日には、楊平郡は保護樹に指定されました。この亭子木は、樹齢400年で、樹高は16m、胸高の幹の周囲は4.5m、樹冠の幅は19mです。この木は上谷村の内側、小山の中腹に位置しています。株間の高さ3mの部分から太く枝が四方に広がっており、株間は落雷を受けて折れ、内部が空洞になっていますが、全体の形は扇形をしています。株間には苔がたくさん生えており、外科手術部位が一部毀損され、蜂の巣ができています。この亭子木は雌木で、年平均で1俵程度の小さな銀杏を収穫することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このイチョウの木は何年に指定されましたか？",
            "answer": "1982年10月15日に指定されました。"
        },
        {
            "question": "このイチョウの木はどのくらいの樹齢ですか？",
            "answer": "このイチョウの木は樹齢400年です。"
        },
        {
            "question": "このイチョウの木の樹高は何メートルですか？",
            "answer": "このイチョウの木の樹高は16メートルです。"
        },
        {
            "question": "このイチョウの木の胸高の幹の周囲は何メートルですか？",
            "answer": "このイチョウの木の胸高の幹の周囲は4.5メートルです。"
        },
        {
            "question": "このイチョウの木の樹冠の幅は何メートルですか？",
            "answer": "このイチョウの木の樹冠の幅は19メートルです。"
        },
        {
            "question": "このイチョウの木はどこに位置していますか？",
            "answer": "このイチョウの木は京畿道楊平郡玉川面阿新1里の田713に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このイチョウの木の株間の高さから枝が広がっていますか？",
            "answer": "はい、このイチョウの木の株間の高さ3メートルの部分から枝が四方に広がっています。"
        },
        {
            "question": "このイチョウの木の形はどのような形をしていますか？",
            "answer": "このイチョウの木は扇形をしています。"
        },
        {
            "question": "このイチョウの木は雌木ですか？",
            "answer": "はい、このイチョウの木は雌木です。"
        },
        {
            "question": "このイチョウの木は年平均でどれくらいの小さな銀杏を収穫することができますか？",
            "answer": "このイチョウの木は年平均で1俵程度の小さな銀杏を収穫することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 362
    }
}